短期兼職吹水區。

冬至、聖誕、元旦、情人節就快到。

有無女士需要一個短期男友共渡佳節，應酬親友？

我可以幫到你。小弟斯文有禮、五官端正、帶出黎絕不失禮。

各位女士如有需要可pm我。保證價格相宜，物有所值。

Ps. 絕無色情，非誠勿擾

pmed

Pmed

收唔到pm

check pm

男士需要得唔得